我好支持警隊，不過唔好影響民生囉

一年得一次大型寵物展
諗住星期日去掃貨，無端端取消做乜鳩